強烈建議民間記者會設立報料telegram 等受害市民可出席現身說法

如果次次都搵到受害市民(最好唔只係示威者，因市民最無辜最受同情)
出席記招現身說法 ，咁次次個記招報導價值會大大增加！
公信力亦會up!
又可廣邀市民俾片你哋播

當然都要提防有攪事/報流料/鬼用telegram騷擾攪手！

要大量人手fact check

有限人手下
就返人手去做

有報料telegram嘅話好過下下喺連登講

推

推到揾到西環被失蹤30小時街坊出場

係呀
真係要諗下點設立報料機制

大力宣傳
貼連儂牆/網上文宣之類

有個熱線(whatsapp)唔知安唔安全！？

push

如大力宣傳咗報料渠道

攪手搵證據都無𠵱家咁難

一般市民亦易接觸到你哋

如set up咗hotline
記得喺記招用紙牌顯示！

Push